老豆係咁叫我玩vpay

係咁講年輕人要爭取機會坐係度收錢，最後頂唔順壓力dl左，佢送左六舊水比我慢慢玩，計過數百零日就回到本，好吸引。
但其實我自己都唔信有咁大隻蛤乸隨街跳，點先可以屌醒佢？

我老母都玩緊

有冇係咁叫你玩

有 日日同我講話遲d有幾千倍回報又乜又物

我都廢事理佢，佢自己d錢佢鍾意點fing就點fing la，唔好搞到我就得